\begin{myenumerate}
  \item Construis un triangle équilatéral $EFG$ tel que $FG=6$~cm.
  \item Construis la médiatrice $(d_1)$ du segment $[FG]$.
  \item Place le point $K$ du segment $[FG]$ tel que $GK=1$~cm.
  \item Trace la droite $(d_2)$ perpendiculaire à la droite $(FG)$ passant par $K$.
  \item Que peut-on dire des droites $(d_1)$ et $(d_2)$ ? Explique pourquoi.
\end{myenumerate}